強烈要求皇馬一月買一個頂級左翼番嚟

識買梗係買尼馬啦
鍠又可以賺大錢
尼馬又可以唔洗再比包皮比下去
夏薩特又可以留喺車仔

Winwin雙贏

頂級

廢個分面係

免費送去皇馬換高華錫留低

唔爭在買埋佢同鄉

2&b

買sterling plz

識波

買中堅呀
拉膠同華拉尼好廢

世一中堅話廢

金童阿辛斯奧踢唔掂咩

蘇拿利自己落場踢啦 反正踢開左邊

mane

打包利華雙翼